(容我張狂)周杰倫慶祝出道20年，自稱目前找不到對手

哥出道20年 謝謝一路支持的歌迷朋友們 很多人也在問專輯 其實哥有的MV都拍好了 只是在等其它首歌 別急 最近哥又重覆溫習了老歌 就算拿到現在來聽 還是會覺得一樣佩服自己 因為目前暫時找不到對手 所以哥繼續Chill一下😂✌🏼

事實

因為對手係佢自己度囉，又想學林敏聰

哥殺毀

Eason

又唱又作真係冇人夠佢黎

真，佢以前啲歌都繼續屌打而家果啲

陳奕迅點睇

如果佢啲舊歌可以繼續参賽，實繼續年年拎

bts exo都勁佢好多啦

防彈世界第一

笑左bts全球性

周頂盡亞洲

超屌

哥

拎組合同單人比？

佢又串得起喎

正正因為咁
佢好快就江郎才盡
因為無對手出現過

椎名林檎白眼中

吹 大 咗

吓 薑濤都未出聲

事實係舊歌真係好神

把聲爛撚晒啦，成日食煙

佢之前好似都有差唔多既言論

黃明志啲歌已經拋離佢幾條街啦

20年前你就找不到對手，依加

周興哲

你們覺得古巨基是我的強敵嗎

差咁遠都攞黎講

Jay：你們覺得陳奕迅是我的強敵嗎

因暴發失去初心而江郎才盡只能拎過往作品打飛機的廢中 周杰倫

以前有幾中意佢宜家就有幾憎佢

人地姐撚都冇諗過衝出華語市場

無撚左度火好耐啦
咪同d廢老一樣食老本囉

IU屌打啦

乜鳩

佢唔係暴發，只係真係用曬啲才華only
前四張華語樂壇頂點，後面三張都係top既水平
一個歌手年年出專輯都出到7張神作。仲未計佢作比人既歌，抵佢食一世老本

大陸人既錢太易搵
出以前4，5成功力仲賺得多過以前
好鬼哂心機作世填詞咩
好似星爺咁
套戲咁爛都好
都大把人睇

好多廢中成世人都無嘢值得打飛機

Bts??咩黎？

是

以前佢真係好熱愛音樂 好有才華，演唱會好有心機，一切都係好屈機。

但近年有名有聲有錢就變咗質 成個大陸土豪咁。

咁佢係串得起

佢d舊歌有邊個比較到

Btw佢都知佢舊歌正過新歌好多

佢結左婚之後d歌都麻麻

無方文山什麼都不是

佢講暫時冇對手冇其他歌手敢反駁，反而仲like

時間係佢對手
而家啲歌狗也不屌

Jay擺到明話在座各位都係垃圾，王力宏同JJ兩個都繼續留言，痴線係咪真係咁fd

廢過佢都唔係好失禮

想知單春點睇，兩個都係串過馬撚

有得控制功力作歌咁癲

唔係同一個級數，不過jay都讚JJ唱功係頂尖水準

對比返說好不哭同頭幾年嗰啲情歌，你就知道說好不哭真係好撚hea

你話佢回塘好過啦

同而家差好遠

大師級但又會同你fd，周姐輪算係真性情

Ed sheeran

目前暫時找不到對手

對手：恭喜出道20年！

去中國搵食啦
然後屌Netflix叫春話自己拍套垃圾冇人睇

好撚襟聽

行開啦油頭粉面
我咁講過多10年周杰倫啲歌仲係咁入耳

可惜 只能夠拎以前既屌打
近幾年既都費事拎出黎講

下，米津玄師都收你皮啦

為什麼這樣子 你拉著我說你有些魷魚
青春

佢啲舊歌屌打佢啲新歌

得佢啲對手敢留言

兩種都唔同類型都有得比？
一個主唱歌 一個主作歌

對比起，而家D歌好陳腔濫調

D泡菜歌太全部都好倒模

又中學聽到而家都仲會搵佢啲歌嚟聽

日本真係大把神檯級band/ 歌手